係街拎住份蘋果 發覺多左好多靚女望住我

好似仲想抄我牌

咁你聽日買夠十份

ching ho ball

呢個真
打算日日買十份 帶住出街
啲女見到我都濕晒

我當衫著

淨係今日一窩蜂買係冇用
有錢就訂閱 冇錢就間中買一份拎返屋企全家睇

係咪好唔專心做一樣野又望下你嗰D?

訂閱無女望，唔啱你

浮雲(白卡)

唔好踢爆

呢個真

原來頭先係街係咁望住我個果死毒撚係你

我手揸282 啲靚女一見到我就出哂水

你點拎出黎

電話show出黎

做intern

一定望！！買多啲呀巴打